萬惡淫為首

戒邪淫,"壽康寶鑑"白話編譯

只望有經歷既人可以睇到從而反思人生，希望大家高抬貴手唔好鬧🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️